毒撚今晚終於唔洗扮offline

攞正牌係屋企都唔會俾人話毒

記得caption打
"又無得出去"